「開帖賀新壇」是但影九州分享

24/11去左九州，30/11番香港
貼下相賀新壇

鹿兒島AMU PLAZA KAGOSHIMA

Pokemon shop

24 飛鹿兒島 ?

識我
唔好起底

同機

我尋日返左，鹿兒島中央燈飾好正

鹿兒島黑豚🐷

留名
1月頭去鹿兒自駕

樓主有無去宮崎，下年3月去

留名

btw樓主有冇去熊本
唔知果邊依家點

岩岩去完返黎
市面冇乜野 但熊本城剩係可以行外圍

其實我都預左熊本城入唔到
主要我自駕要去附近高千穗白川阿蘇
所以要住兩晚熊本 都未必會行到街
其實阿蘇都預左上唔到

高千穗有d路都封左
但好靚 e+去有紅葉

岩岩番到香港
上面提到熊本，高千穗同宮崎都有去
包容我慢慢更新

繼續鹿兒島

成個九州真係無咩夜生活，太多數鋪頭收8點 實在唔係好慣
而收得最夜就係機鋪，收11-12點到，所以夜晚無野做就去玩下，700yen夾到隻卡比

今次買左全九州5日JR pass, 所以係到著後個日即刻去鹿兒島中央book定指定席，好好彩book到晒指宿玉手箱號同堆由布院之森

抖左一晚之後就去指宿喇

返黎行李等勁耐

真係等左幾耐下

指宿好細，大部分人去呢度係為左試下黑砂浴

成個人堆係黑砂入面焗個十分鐘
唔會太熱，暖暖地會焗到一身汗，再浸過溫泉，身心舒暢

下年3月會去鹿兒島宮崎熊本
都係指宿櫻島日南呢d大路嘢，熊本為咗勝烈亭會再去一次，可能搭埋水前寺
不過暫時睇宮崎市好似幾悶下，會住一晚

洗唔洗影到咁靚

劉鳴先

宮崎市冇野睇...
用黎做駁腳去日南/高千穗

熊本/博多有冇咩餐廳推薦

熊本食馬肉刺身